六月飛煙

發夢食完煙有感冇乜對過音歡迎集思廣益
巴打絲打有其他歌提議都可以講下
—————————————————
當 在我活著熟悉的小都市竟忽爾變天
預見自在樂土即將不見
才會站上前 拼命上前
送中 話我白白幻想擔心修法返不了昨天
話我沒犯罪怎想到寬免 誰奮力詐騙
一送中 掛念往日數十年（明日還望誰倖免）
一送中 說話亦會惹禍延 狀況會蔓延
無話再講只得再問天 誰明白這件事

六月飛煙 個個痛哭哽咽 誰又會理會誰發言
率先印證了夢魘
限時盡了 剩下烽煙 往四周躲閃
人人呼吸都似試煉
誰夠膽去欺騙再等十年

當 又再聚集大家終點一致都不怕開片
又到十字路口搶先攻佔
列隊也不易 再度上前
不要等 掛念往日數十年（明日還望誰倖免）
不要等 注定像抱病自憐 在仰天祭奠
忘掉野史改變歷史 齊成就這義事

六月飛煙 個個痛哭哽咽 誰又會理會誰發言
率先印證了夢魘
限時盡了 剩下烽煙 往四周躲閃
人人呼吸都似試煉
誰夠膽去欺騙再等十年

即使你將我欺壓已數十年
槍都開將理想鎮壓 誰未發現
開天闢地今天 一起聚集 沒下次
人人同祈望基督今晚蒞臨
為何無行動也恐怕不治 怎去醫
齊成就這義事 齊懷著信念

六月飛煙 怨氣也都沖天 還是會決定來發言
奢想抗拒這夢魘
淚流盡了 剩下烽煙 法哪可彰顯
人人不敢講天天卻無眠
誰夠膽去欺騙再等十年
明明一雙手不算得刀劍
誰始終向善

最兇惡的 笑亦泰然
最驚怕的 喊亦泰然
送中哪可 送亦泰然

push 文宣

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

好

多謝巴打

發現唔記得落原曲
原曲：〈六月飛霜〉
原詞：林夕
作曲：Kool G、舒文
編曲：Kool G

好詞絕對要PUSH！

好詞再推
點解會冇人理

係咪唔夠搶

推

幾好 推比其他人睇下

高質改詞，推到有MV

推推推

等人唱

想唱，但係唔識錄